一千四百萬六百零五種可能性入面，香港人唯一成功嘅方法

成個政府，警隊，之所以到今時今日都仲喺度蝦蝦霸霸，仲未肯承認自己做錯，係因為佢哋果班人嘅理念同目的都係一樣，咁點先可以擊敗佢哋呢，第一就係一種冇可能實現但係一定會係有效嘅方法，就係用獎勵嘅方法，去令班警察開始以不記名方式自己友舉報自己友，我哋普通市民係冇可能摧毁一個極權，除非佢哋自己摧毁自己，呢個時候大家會講傻嘅咩根本冇可能，就係啦，其實一條勝利嘅formula已經一早擺咗喺我哋面前，就係我哋令越來越多嘅香港市民團結，等更多人成為我哋嘅同伴，等更多人同我地一樣有同一個目標同信念，簡單啲來講即係令更多誤入歧途嘅藍絲，亦即係所謂嘅撐警人士，去變返正常人，去變返我哋嘅同伴，亦即係一個識分黑白對錯，仲知道乜嘢叫做人性同良知既人，其實依件事係零成本，大家亦都見識到蝴蝶效應嘅威力，好簡單，只要每一個手足都影響身邊嘅一個人，無論佢係中立，定係藍絲，定係陌生人，其實我哋已經可以由二百萬人變成四百萬人，其實真係真係唔難，每個人只需要感化一個人，係一個人咋，當然如果你有能力嘅話亦都可以感化多幾個，只有當全港市民團結，矛頭指向一個知法犯法嘅政府，我哋先可以贏到依一場仗，香港人，係時候要團結！